微博小粉紅終於發現自己賤過地底泥（多圖）

source:

唔知呢一晚之後有幾多大陸人被失蹤

呢個時候唔笑 等幾時

個個都話要學香港反抗 笑撚死
中共成功輸出革命

突然好多內地手足

大陸人 反抗！

其實某程度上
只要資訊開放 支那人係易醒的一批
港豬養左支那20年 炒到樓價貴哂
都仲可以包容

分化撚全面進場

有民主就可以收香港人皮，快d爭取啦

突然醒覺

蝴蝶效應之前睇過一個風水post，好似話示威去到十一月就會影響埋大陸，依家算唔算

根本冇人會番去買

咪撚黎香港

最撚on9 既係 有錢果班真係撚會返大灣區
係呃撚到d 傻鳩藍絲買
錢又呃唔到 自己班粉紅又比人撚

佢地反起上嚟勇武過手足好多

支持香港獨立啦
咁就唔驚香港人黎搶資源

不過啲大陸人會覺得唔公平

唔知又有幾多中国人被消失了

Wfc

放心 今晚d comment就唔見晒

廢青同港獨
會買支那樓嗎?
藍絲算唔算中國人?
支那人嘅邏輯好撚奇怪

佢地羨慕妒忌香港人
然而香港人其實唔撚稀罕…

自己唔爭取怪得邊個

香港啲樓何償唔係俾大陸西炒貴 on99

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

禁止廢青港獨買你大灣區樓
禁止埋美國出售軍備俾你中國好無

個個支那豬以為香港人稀罕呢d福利

去留言話香港廢青全部去大陸買樓 等佢本地人買唔到樓
期待各城市都變香港反抗
小丑來了

無香港人想去呀

大陸人連呢啲小恩小惠都要葡萄 真係可悲
香港人當狗屎嘅野 大陸人就當山珍海味咁爭住食

最好笑係開左個hot topic, 成4.x億人睇過，玻璃心碎曬

屌俾支那狗發現咗

愈搞事愈多著數

大陸狗夠撚膽作反咩

大陸乾塘，引D外資換人仔啫

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

如果佢地覺醒，我又冇所謂呀

就係要比佢哋覺得唔公平

真係會出先算啦
成班得把口

吸香港資金上去托市講到好似好著數咁，on lun 9

成撚日都話會哭的孩子有奶吃，好撚on9

會唔會諗多咗

佢哋係咪以為香港人會爭住返上去住

小粉紅都唔認香港係中國一部分
唔想俾香港人返內地居住
嗱! 分割係雙方意願
唔好剩話香港人搞港獨 小粉紅日屌夜屌香港人都出唔少力

呢個post係最近睇到最開心既post

都唔知係咪造假 個view數

應該支持佢地 要有樣學樣
會哭的孩子有奶吃

痴線咩 你又話香港係大灣區 咁點解唔比香港人係大灣區買樓先講到皇恩浩蕩咁 大灣區人點解唔比買大灣區樓啊 都唔知邊個想搞港獨

藍絲黑警快d返去同祖國母親共聚
起碼d大陸人唔會唔gur到排佢佢

來呀,
一起鬧一起high

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

準備一鍵del post

支那人
邏輯
You can only pick one
就算藍絲去買都係對呢堆小粉紅唔公平嫁啦
挨夠幾年先買得樓
户藉唔係香港係低賤d

是不是我們也要鬧一鬧才舒服

係就快，唔撚鬧死全家，賤種支那豬

支持大陸同胞平權

貪你啲樓豆腐榨？貪係上面買樓可以俾人強拆？

諗起細個睇圖書既故事
有個人養左班羊 之後有幾隻山羊混左入黎
個人為左啲山羊可以繼續留係到變成自己既羊 就比勁多草佢食 自己養開果啲就唔夠草食
之後班山羊都仲係走左 因為覺得條仆街今次可以咁做
將來見到另一班羊黎果陣自己就會被冷待

同香港個情況好似 用好多好似好優惠既野吸引你返大灣區
等你無反抗能力果陣就逼你食屎都無計

屌你老母上次有個藍絲家庭上黎食飯，原來已經用左50萬係大灣區買左樓養老

咪係，邊有人咁撚戇鳩上支那讀書買樓

btw 上面班支那垃圾講到自己買得起樓咁只係政策所限買唔到

終於明白香港人咩感受，我地仲要忍撚左22年，養班蝗22年呀屌你老母

千祈唔好
傷害中国人民感情是不好的

講到自己利益反應最快

喂，咁不如踢香港出中國啦

都係啲黨員玩遊戲

兩邊都係蟻民suffer

自己唔出黎保護自己既未來 有咩好出聲

就算真係醒又點，唔使幾日又和諧哂

其實佢地搞起革命或者反抗起上嚟 個強度一定勁過我地好多 睇睇歴史就知 只不過呢家佢地有飽飯食咪做順民

依家就係要搶你福利 你吹咩？
夠薑咪反抗囉

要不是香港人買你地啲樓？

屌啦 香港樓價咁高 係比班大陸西炒起
你老母大陸狗係香港先多特權
公屋又你地住撚晒
私樓又比你地扯高晒
學位又搶
醫療又搶
100蚊睇急症
你地大陸有無呀？
公院做完手術返大陸走數
大陸狗閪講特權？
收皮啦 知唔知醜

笑撚死

人有貴賤之分係支那嘅價值觀

佢地反閪到咩
FF就叻

笑撚死 香港人唔撚稀罕既野班支那仔扭晒計都得唔到

一齊係到笑鳩佢地
記得佢地有d會上連登mon post

[red]On9其實根本同上唔上街冇關係
因為出得黎示威嘅人係唔會去大灣區

佢地覺得係寶 我地覺得係草

屌你
我想買自己屋企既屋
冇啦啦買你d屋做乜鳩
一個唔好彩炒唔起 我下半世要係蝗國過世

lm

咁證明大陸普遍人都係唔夠香港人黎
如果國民質素係咁好 洗鬼係香港吸納人才
反省下啦 痾督尿照下自己個樣

班傻閪唔到切身利益受到影響個陣就一個中國
到影響到自己就話支持獨立

班on9支那仔真係以為大灣區對我地黎講好吸引

同埋買佢d垃圾樓 要愛國先比買
佢班仆街蝗去炒英國澳洲樓個陣 人地係咪要你愛英國愛澳洲先比你買

講出來自己唔笑

一國兩制本來就係特權阿 如果唔係點解咁多人黎香港 訓醒未

屌 香港人買內地樓 按揭成6厘
租出去又低回報 炒撚到咩
你估早十年前咩 依家有人返去買
小粉紅要跪地多謝香港人添啦 拎D外匯救佢地國家

都冇人返大陸
自動送中咁on9
你返埋我個份

屌你老母支那仔講到啲發泡膠樓好撚吸引咁
訓訓下覺棟樓冧咗落嚟都唔知咩事

而家時勢好 叫佢買多兩層

睇死佢地都冇擔嫁啦 最叻咪鳩噏口交吓 就算真係敢返班垃圾惡得咩出樣呀 中共出老解當佢地豬咁射啦

支那人永遠都係下等人
香港人反抗就快半年
你地中國共產黨仲要出政策奶我地鞋底
先唔理對香港人係唔係真係有用,有冇人真係想去大灣區買樓
但可以同你地中國人講
香港人真係又高貴過你地
隨便一隻警甴OT幾個月都可以炒高晒你地大灣區既樓價
唔怪得支那人諗盡辦法假結婚投資移民人才移民都想做香港人啦

歡迎轉到微博我先唔怕

要唔要哥哥教你哭

係度吠有咩用
香港獨立左香港人係中國咪冇特權囉

这是什么垃圾优惠?
还是留给陆民或黑警们吧
我们要的不是这些
我想香港大部份人都不会稀罕这些

個個月俾十皮生活費我都唔上啦垃圾區

On9支那

笑死 香港人上街想要公平嘅時候
你哋班人淨識抹黑同鬧香港人祖宗十八代
依家轉個政策就想要公平對待你自己？
重點係有幾多人真係稀罕翻上去住
睇住佢哋一地玻璃碎都仲要掉轉啲道理嚟講真係覺得好好笑

收啦你班垃圾，係你面前屌你老母，你地都正係識得跪係到叫唔好屌咁大力咋，懦夫！( 請瘋傳 )

光復中國！微博革命！

醒覺了嗎 你們都只是安全套

香港人系大陸買樓有優惠，大陸人系香港住公屋有特快。司馬昭之心喇!

被和諧

河蟹曬luu

笑撚到我孛力走已

地獄鬼國有閪人去咩！

到底佢地有幾想飲奶

最好笑係佢地覺得香港人會上去炒樓
依2x年成班蝗落嚟拖gip 洗黑錢炒樓又唔講

笑L死
呢輪隔幾日就有d X居樂、時X中國打電話黎
搵我睇樓買樓
明明係d樓起到你大陸內部消化唔曬
求香港人過去買
調返轉話你唔公平

大陸班on9真係唔知咩叫公平架wo

諗起有段片係啲武警推進緊防線 之後啲大陸仔冇走不特止 仲要成個汽油彈扔過去

廢青邊有錢買
你班支那人唔係話我地個個低學歷咖咩？

已河熄咗留言

中國人真係會覺得上街和平示個威都會搞亂到中國，同埋影響經濟發展，所以要穩定連和平示威都唔得

算吧啦 小粉紅得把口 之前都話又要學香港點點點嫁啦

笑大人個口啦 以為聽國家話就有飯食咩

佢哋實係講緊中聯辦

低賤既下等支那人 根本香港人唔會稀罕呢啲 仲未撚計腥移民光速免費上樓 屌你老母成班支那畜牲

香港人真係香啲，所以有班支那仔好撚憎鳩香港人

言論真係好撚自由喎可

五大素球

手咩足呀
下等人
為左自身利益
佢地眼中邊個比到層樓佢都一樣

成班賤過地底泥

光復中華，輸出革命

靠班下等民族維護政權就死啦

中共發覺出事
微博不停洗留言中

廣獨

人哋話憎死xg人 無事就一個中國，出事就dnlm快啲港獨

支那人：「點解我哋得低級狗餅，香港人有高級狗餅？」
香港人：「無人想食你d狗餅。」

得罪講句，香港人不嬲>大陸人，係中共眼中都係，如果唔係啲大陸明星點解咁多人爭住做香港公民，晚晚周又寧願拎香港護照都唔要中國護照

到中國示威唔再用紅底黃字啲7 banner就開始思想進化

依家先知自己係地底泥

光復中華 反赤納粹

駁佢地無用 反而應該順勢好好

太遲 班友仔話心寒，你估河蟹佢哋唔知咩

我地要食飯鋸靚牛扒丫大佬

其實好撚正常炸喎 你冇優惠點吸引人咁撚遠去買啊

以佢地邏輯黎講香港都係大灣區,咁仲洗撚上去? 貪支那人工低

大陸人唔係成日嚟香港人買樓咩，
宜家分個大灣區就係度吱吱喳喳
屌

幫佢地創作標語

從佢身上都總算睇到廢老藍絲同埋班狗官係點睇我地
原來佢地真係會覺得佢地對香港人好好
但香港人就覺得垃圾

挖撚哂香港人啲錢
然後比啲小恩小惠上去大彎區果班癈佬港豬，再加深大陸同香港人仇恨
再然後話比香港人聽大陸對香港人幾好
真係舉幾得

笑L死

要供哂先放得仲要畀資產增值稅

黎抹屎

佢地冷靜啲先啦，撚有香港人真係上去買咩戇鳩

得啖笑成班玻璃心到

趁而家燒下佢地團火

多d啦
多d呢d「優待」香港人嘅新聞
佢地被和諧得多就會好想要我哋嘅自由嫁啦

藍絲呀伯同事同我講真係講埋呢啲嘢

對，共產治下人民就是賤

咁大陸人買既話有咩條件？

講到好似有寶咁撚樣喎

邊到黎嘅自信覺得香港人睇得起佢地啲樓?

今晚應該有好多支那人扣分扣到零，仲有一堆被失蹤

其實佢哋真係好蠢，佢睇唔明中央咁樣係咩意思。
根本冇人會想上去買樓，中央咁樣係想吸引兩地交流，然後換血，等香港人慢慢融入大陸， 然後就再冇香港呢一樣嘢。
變相其實係遏止我哋反抗， 但係支那豬睇唔明，只係集中喺短期嘅利益，冇考慮到長期嘅計劃。
點解又要港珠澳大橋又要起高鐵又有大灣區你估真係益我哋？

對社會不滿啊？出嚟反共啦
共產黨唔反，唔會比福利你班蟻民

人地邊有膽去反呀

留言好可悲，
一堆人說無權反共，奴性真係入晒骨o
我們年輕人擋了多少粒子彈，吸了多少毒氣，
真正爭取什麼，沒人提到

誰稀罕狗屁大亞灣買樓，又是一個亂炒一時的經濟區
想吸香港投資去大亞灣回血o

燒撚左香港餓撚死，都唔比共匪得逞

推 習曱甴 甴近平

藍絲真可悲
身在牆外 心在牆內

愛國既人 全都走哂去外國

真係天大笑話

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

除左林大總統班手下
我諗唔到邊個咁睇唔開 要上去買無價值既豆腐渣

好似有限買 佢哋人工又低

我聽倒佢地已經買左即刻笑撚左出黎

佢哋到𠵱家都未明呢啲所謂特權香港人根本唔想要
當我外國人就ok㗎啦

實際有冇人買係一回事
問題係差別待遇佢地玻璃心
對啊，你們就是二等賤民

講笑咩，佢地狗都唔敢屌句

唔覺有幾優惠
不過呢d越多越好最好令班人覺得共產黨不斷比優惠比港人

話香港人上黎買樓收租支那人真係on99,貪你果幾k租咩

係五等

風水post就收皮啦

屌佢老母啦
大陸人黎香港推高晒d樓價果陣又唔出聲？？？？

除左肥媽之外邊撚個會上去買樓???

大陸人好煩啊 ，打夠飛機未

無腦藍絲 光頭曱甴 condom們 呢到已經一堆

佢地覺得我地好恨返地獄鬼國住咁

講唔公平，我哋香港人都未撚同你計。

佢地識咩叫反咩係微博呻吟兩句唔比人用尋釁滋事罪拉咪算叻囉

光頭警長

姐係佢地應該想香港獨立 唔好同佢地有關係

小粉紅唔知香港政府科左幾L多水去大灣區🌚

有個仲話佢哋供住香港哪來的自信

有冇偽藍上去微博鬧下d香港取暖警過去搶大陸資源

屋企多兄弟姊妹，從來都係嘈得最多/嗲得老母最多既攞最多禮物，乖乖聽話考第一嘅都只值得句：加油
所以我而家大個之後有理冇理，理咗自己感受先，有野要就講，理得人覺得我煩唔煩～

扭計先有糖食，你看當年北平的學生搞一搞，當地就重點發展成首都了

大陸逼港府入市救佢地樓市 仲講到中共賺夠想比港人賺下咁 笑死人

反了反了

抵死

有無人摘名報國安呀？
小粉紅話要跟港青一起鬧
被人上門搜吓屋先

支持將香港逐出

港獨廢青不配做中國人香港唔再係中國一部份

乜香港唔係中國嘅一部份咩
香港人買中國樓又有乜撚嘢問題先
你係咪搞港獨啊小粉紅

送都唔要啦。
仲想買？
d樓假架，會冧嫁。
因為明知我地唔會買又想給水，咪拋棄你地小粉紅

內地手足

好似係亞特蘭提斯巴講的

成班傻鳩嘈多兩嘈俾人block柒埋

600分大學港人收300分

首先香港人真係唔會上支那讀,另外你地山東大學收非洲南亞人讀書直頭唔計分之餘仲有中共畀成唔之幾多萬生活費仲包3個學伴陪睡

pornhub有哂片

風咩9水
果班人講得出黑警殺人手法同冷藏庫根本唔係普通人, 應該係情報人員

好心你唔好小學雞到一見風水就發惡

以前果啲仲有膽量識反，宜家果兩代人？
得啖笑啦，佢地但凡有一萬人出嚟屌柒中共，的都讚佢地進化左呀

呢個係增加仇恨值,唔係咩好事

有冇諗過
中國人 反抗
呢句其實係最易傳入大陸

好多師奶去買架
利申：老母都買左，我話極都唔聽

LINKM, KEYWORD?

認清自己也是好事

新疆 西藏人以前都好多福利，高考加分/公務員又另一條隊，西藏仲有一国兩制，望下而家

雖然唔希罕，但覺得心涼，夠疆你地一齊反抗lor
來來來

光復大陸，時代革命

五大訴求，缺一可

同志們加油

几时搞返个反港游行啊再唔反抗到时被黃屍废青抢晒资源啦

比佢地知我地一d都唔希罕
但我地唔希罕你國家都唔撚比你呀支那死賤種
繼續愛國啦柒頭

遲下一野剷平就可以全家訓街啦萬歲

應該覆佢
不是大家都是支那人嗎
怎樣現在要放棄我們呀

水佢買多幾層到時強制清拆啦

我記得我早幾個月有撚過五毛
佢本來都冇乜反應仲要覺得我傻俾西方洗腦
但一講你地出口嚟香港嘅係特供豬，我仲要嫌臭唔食；笑佢係二等公民，外國人同佢待遇唔同
佢就駁唔到block 9 我

中國如果不是香港人照顧你們 中國完蛋了

中共會唔會降下熱度呢？
陣間愈炒愈大唔知點收科喎

香港人去大灣區買樓了
支那賤種訓街啦

反了, 反了

咁能串
唔會比國家hack ac偷資料咩

頭先有個回覆好岩: 因為人家不在網上鬧，是在現實鬧。

大陸人撚有膽出街示威

班仆街藍絲死哂上去就最好

賤種國家就係賤種國家 仲叫人愛國

呢班小粉紅加埋夠唔夠香港有錢？
唔夠呀嘛 噉咪抵你差人一等囉

藍絲咪係囉
上次俾呀叻打尖呀拿

內乜撚野地 支那就支那

煲大佢
香港人高級人種點同你啲小粉紅

最撚好笑係依單野係香港完全wfc
但班友嬲到仆街

笑左，有個話唔知點解香港人反極共黨待遇都會好過愛國愛黨支那人佢會唔會諗下，就係因為我地有爭取過先會有咁既待遇？成撚日想有個大公無私既明君*帶領*中華民族復興呢啲人真係冇撚得救

中國人你地夠膽抗爭咩，垃圾

支那畜真係弱智
食飽就訓，訓醒就屙，屙完又食

其實會呃到唔少港豬藍絲去個到退休
因為香港亂同埋cctvb sell到個到好方便同宜居

不過如果炒起個到樓價就好玩

屌好中

有冇諗過未必係班傻柒藍絲炒起
係班大陸西見到覺得有商機帶頭炒高個樓市

唔笑唔係人!廢柴小粉紅

邊撚個會去買
佢地想要既野，香港人當係草

無錯，根本攪咁多基健最大目的就係融合

其實佢如果唔係咁心急等多10年我地都收梗皮，咩送中23條都無人再出聲。今次係班後生嘅咁撚勇先攪到全民覺醒

輸出革命

小粉紅未得把口，收皮啦

睇佢地咁講應該係非當地戶籍要連續交5年咩社保先比買

笑到個咀合唔埋
個d垃圾樓垃圾戶籍佢地當寶 香港人當草
仲要酸到話要獨立 差d叫埋媽咪

輸出革命慢慢引爆

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

好過到死個日都未知

呢單野可以keep住挑起矛盾

食開屎咪覺得可以3折買舊屎好抵

班友去到外國 資訊開放
咪仲係做小粉紅

國安們 睇下你地自己幾戇尻

醒覺了

佢哋要用鞋音 唔係會比人河蟹

?

睇得明果啲絕對唔會係微博啲傻柒

夠膽既三十年前都俾人射死哂

好想笑
你而家先知反抗有用？ Join us

藍絲同大陸豬就係短視先會支持共匪
有部份未必係蠢 係佢地唔會諗1d太長遠既野 有飯就食有閪就屌

等我又上去幫手炒熱佢

太長冇睇哂

話愛哭的孩子有奶吃 有冇諗過自己唔喊所以餓死啊？
講緊你地啊支那人

呢單嘢堅 之前鄰國都炒得幾大鑊

狗改不了食屎

佢哋唔鬧我都唔知對大灣區0關心

講到好似佢地係香港冇特權咁
Btw煲撚大佢

其實有d比我感覺係曲線

陳百祥

唔想睇曬，有冇小總結

睇得明都心理唔平衡啦
根本唔關睇唔睇得明事
講真平唔平到香港對d中國人有咩影響？
其實都係影響到共產黨利益only
而家就係為左黨既利益賣左自己國民，d中國人仲要好開心咁數錢，數數下先發現唔對路

有冇小粉紅睇到我既cm？歡迎你加入抗共基地

中國人！反抗！
Free China！

你班大陸喱買得起咩 ？ 無你份架傻西
番鄉下種田啦屌

Burn with us

熱門po已經show唔到comment

我睇大陸嘅地產綱D評論個個話歡迎，歡迎。重話聽日地產股碧貴園，恆大……等將會爆升，屌

估唔到係由林鄭帶頭輸出

又真係有班新移民假香港人好稀罕

分化韮菜同小粉紅

係喎, ed樓起o係個垃圾國家真係送比我都唔柒去住啦

放心，聽日就會有好多微博kol出黎洗地，黨在下一盤很大的棋

道出重點 但人地根本唔會明
以為香港人會上去搶佢地啲樓

咪就係，根本出發點都唔撚同

我知係堅
我TG GROUP都見

但我係想J下

點會呢，有為數不少嘅港豬會去買，因為有利益啊，地產，又點少得個"炒"字呢
不過肯定真香港人係唔會去買

大陸五大訴求
1. 堅決反對港獨
2. 不能讓港獨分子享有超國人待遇
3. 漢族時中國第一族，應享有特權
4. 我們也要到洋大人那兒讀書
5. 維穩費要由3毛變回5毛

韮菜最可悲嘅莫過於此
自己日盼夜盼，
畀人拱手讓出，
但居然畀人不屑一顧

你唔好來香港買，大家互禁，最好係咁啦

有錢都去台灣LA,D人好十倍

啱啦 我地搞事有着數㗎
一齊啦

乜都未做啲韮菜同小粉紅已經分化晒

話要撐到11月20幾號就有轉機

我地要加油

#8Nov #多區 #遊行
和你返工2.0🚶‍♀🚶‍♂
日期 : 11月8日 ( 五 )
時間 : 07 : 45集合 08 : 00起步
地點 :

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區集合點
1. 上環E4
向銅鑼灣方向行走
2. 銅鑼灣E（東西雙線）
·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）
·銅鑼灣東行往太古坊：經英皇道，太古坊解散
3. 太古城
經英皇道，皇仁書院解散

新界東集合點
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西集合點
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

公海 : @gotoworkonfoot

Lihkg Link :

好治癒

佢地有啲連黑警都話唔應該有差別待遇

到底有幾多人會有公安上門

啱啊~對住啲口腔期垃圾
與其講民主自由
不如幫利益不均更快激化韮菜同小粉紅分紅

又要查水錶了

有種就反抗

on9唔緊要
最緊要佢哋明白咗之後各自响各地「哭」就....

班圓寂級曱甴一定大把人上

不如踢香港出支那帝國

佢地講到有自由say no咁

最成功嘅輸出革命教材

血本無歸 冇記錯已經有弱智廢中被人水咗
死城嚟 話工程延誤 cap完水起到一半走佬 仲理班戇鳩咩
大灣區真係人唔笑狗都吠 瞓m記仲好撚過佢 嗰啲地方真係狗都唔會行入去 俾警畜住啱哂 期待劉sir做示範 最好唔好有咩死人冧樓

成班小粉紅都話香港人憑什麼，我真係笑左

我真係恭喜你地啊，自己嘅權益唔爭取唔維護，最後咪任人宰割囉

而家知都唔遲嘅

山羊好有獨立思想
好似香港人咁

唔啱你哋都可以鬧一鬧咖

就係大灣區 狗都唔屌 先要咁多優惠措施去吸引人上去 支那豬唔會明

夠膽咪一齊反囉
笑撚死

東亞病夫唔係講笑架

終於知道比人搶屋搶學位搶奶粉搶疫苗搶社會資源係咩感覺啦？

要不是香港人到大陸買房，大陸早就完蛋了！

其實想d香港人過去做開荒牛

俾你做到馬雲馬化騰又點 一句唔該成副身家無哂

刁近平多得佢唔少

對 就是會哭的孩子有奶吃 不過不好意思 你們根本沒有條件表達不滿

明明呢d所謂著數我地一d都唔想要，但d小粉紅因為咁而嬲豬，好撚好笑

冇興趣買佢哋嬲啲咩

支那樓買咗都唔係自己資產啦，
買嗰個都戇居
呀，唔記得香港好多港豬

即係咁
罵你班支那人係豬真係無錯
日日個垃圾政府喂屎比你都照食 仲要係咁幫人打飛機
宜家有意見啦 想屌政府又出唔到聲 遊行做唔到 集會做唔到 連上網屌一句都擔驚受怕
咁咪乖乖地繼續食屎囉
唔罵你係豬邊個係豬呀?

估唔到咁樣會引起內閧，係就一齊反共
一日有共，你地都無好日子過

拖埋gip上去踩下佢地啲腳先

依家唔笑幾時笑

之前笑鳩我地廢青窮B
而家又屌我地炒貴d樓

笑死 諗起黃子華講嗰個，兩個仔個例子

都唔會買 佢地嬲乜

甴近平

手足你唔信唔緊要兄弟爬山

利申:我對風水學說中立，睇下就算

其實。。。佢有無諗過我地唔願意去大灣區架

所以要攬炒
攬炒到佢哋屎都無得食嗰陣

我記得前幾年佢地反日個時好兇狠，如果用嚟反共

上大陸D財經綱嘅人反應同微博D小粉紅嘅反應2個極端

亲 反抗是个好东西！

支那9本身就仇恨我地 問題係佢地自己都話對政府好感度減低

唔緊要
最緊要畀佢哋認清佢哋只不過係地底泥嘅事實佢哋就會對愛國產生質疑

多鳩餘，大陸人喺香港咪又係有特權

如果要犧牲咗咁多手足，先換到呢d [優惠］政策返黎，咁我寧願一世劏房
大陸人唔明權利係要爭取，並唔係係政府門口跪返黎

光復中國！剷除共黨！
中國人！站起來！！！！！！！！！

不說了 我都哭了
笑哭了

係林大總統先啱 散仔協會嗰個
唔止成功爭取散仔移居香港城
仲幫廣大愛国市民爭取到置業優惠

笑死 而家又唔愛國一講利益就

不過我岩岩睇twitter
有覺醒既中國人話
幾年前支共搞新疆之前又係比左d「優惠」佢地
搞到其他支那人好撚不滿

之後支共就大條道理咁話
比撚左優惠你地班新疆人都唔領情
然後就慢慢搞集中營
D支那人就係咁話抵死

當然我知香港國際地位唔同
但都要留意下今次會唔會係同一招黎

大陸民眾對香港廢青羨慕妒嫉委屈憤恨無奈，嚴重酸葡萄心態！

對藍絲應該有吸引力
黃絲搞事 藍絲享褔

香港啲樓又唔係我地炒貴
你班支那人自己問下黨幹部做過咩好事

佢地真係以為出左呢d政府香港人會即刻衝黎上去
佢地完全無呢種香港人先識諗既意識：送都唔撚要啦屌你老母，貪你污染嚴重，日日俾人監控好咩

呢個po應該長期出現係熱門 幫一眾手足回血

共產黨對投誠嘅敵人不嬲都比對自己人好

佢地話自己係漢人所以係末等 即係香港人唔係漢人 咁即係承認香港民族（百越族為主）已經形成

佢地都知我地笑佢地連鬧都冇得鬧

其實喺唔喺支共想拉一派打一派點知殺出一個林鄭

用佢地既邏輯 香港人肯上去消費佢地係咪應該跪係到唔好咁多野講

要不是香港照顧你地，大灣區早就完蛋了！

唔撚係以為香港人真係廢青啊嘛
睇數據啦on9

分化佢地

共享大灣區的榮耀

香港獨立之後再吞併大灣區
將北佬驅逐出南方

屌好撚好笑 , 真。蠢架wo

Up

笑撚左有人話支持獨立

熱烈歡迎小粉紅們與港廢青一齊走上街鬧事，共享大彎區榮耀

佢哋諗多咗啦
其實除咗低級黑警，重邊度有人番人陸？重要用人仔買大陸樓？

一地玻璃碎
佢地以為香港人會狗衝上去

其實佢哋戇尻啫…

1. 大陸不嬲都鍾意將唔同嘅人區分等級：高端人口vs 低端人口…大陸人喺中共眼中，不嬲都低級過香港人㗎啦（特別係香港嘅有錢人或者有能力嘅人）…

2. 就算特別容許香港人喺大灣區買樓，又有乜好恨吖，只不過想要香港啲錢，兼欠綑綁香港人，等佢哋唔可以同大陸割𥱊啫！本身呢個安排，好可能係大伏嚟…

我比個朋友睇佢見到之後話入面有啲就係話益外人
咁姐係佢地覺得我地係外人
我地係獨立民族啦
有啲就話好貴
要5年社保買唔起而家開後門唔公平
大佬
我地呢到無5年社保都要交夠50年先勉強有樓住
年年樓價全球排第一
你拎大陸啲會lum嘅樓
同我地呢啲made in hk嘅靚樓比？

第三 「會哭的孩子有奶喝」
又係笑到有腹肌
從來都係人善被人欺嫁啦
傻嘅先會自己攤係到任人魚肉
自己唔爭取 爭取唔到（我諗佢地一爭取就應該會實施網絡死刑 笑）
將幸福拱手相讓
怪我囉？

同埋最重要嘅果句 你肯賤賣我地都唔敢買
容咩易無啦啦lum樓/拆樓嫁

笑左，其實真係多人去大灣區買樓咩

手佢老母足
個個想我哋死
呢班人心理扭曲
記住佢哋好多都反人類毒瘤嚟
毒藥最多都係當武器

首先，會買大陸樓個班係黑警。我地廢青唔會買囉。

一定係

支那豆腐樓要來把托咩，揸港紙好過揸支那樓啦，班支那奴隸先會當大灣區豆腐樓金咁諗。講衰d成個所謂大灣區如果冇納埋香港，根本乜柒都唔係

利申：一直唔當香港係大灣區一份子，班共匪亂咁規劃，正一on99

真係醒果班 洗鬼資訊 搵完一大筆靜靜地移民走啦
走左都唔會出聲奶共 費時奶錯惹禍上身

又話 挺你
挺撚左去邊

中共袋冇晒錢，要問冇腦藍絲拎港紙（美金），牌面係優待，骨子裡係騙局

收皮啦，你班玻璃膽夠撚膽反抗咩

叫佢地all in啦，掌握發展機遇呀

diu 呢鋪爽到
咁多年d大陸哩落來攞咁多著數
輪到佢地自己就識憤憤不平

你望下佢地宜家果代話反NBA，結果座無虛席，仲要食炒價
之後仲比撚埋支國旗鬼佬簽
冇骨氣又冇腦

點會冇
識得人大陸有地有樓都出黎遊行 但後尾捉過關就冇去遊行了
利申咩都冇

遲下中共嘅策略就係，留係香港嘅就不繼打壓你，肯去大灣區嘅就比特權你

唔好諗住有正常港人上去接火棒先得

佢地有冇諗過其實我地根本唔撚稀罕

反抗啦中國人
火燒後攔

其實，網上9up 佢哋就叻，香港人反抗付出左幾多佢啲知咩。
廢青？呢班護旗手就真係廢啦。出嚟遊行示威啦笨，屌你老母垃圾。

傻猪猪，weibo 會人手控制

連search都search唔到

冇咗

推推~~

大陸人也能來香港買樓呀，小粉紅只要有錢可以買山頂、石澳大屋。

佢地來來去去都係用果d招架咋
集中營同醜化香港人都係當年新疆同一個模式

香港要早過佢地真正開最後滅絕就成功，唔係可能真係死得人多

睇完就算啦，佢地都係網上打下丁，過幾日就講話支拿比佢地富有生活等等廢話

講得冇權反共就知點解中共政府可以一而再，再而三咁踐踏佢地嘅人權啦。自己俾人剝削但係又唔反抗，怪得邊個？香港人夠膽反抗未可以攞嘢走囉，班支那人冇反抗未繼續俾人踐踏囉，道理咁簡單都唔撚明。話佢地係支那賤民真係冇錯㗎

講到大灣區啲樓唔駛錢送俾香港人咁
不過中央如果唔想大陸人再關注香港咁呢個政策的確帶到呢個風向

已經無左

中共就係要呢d
等你班小粉紅嬲9豬又唔再留意香港咩事

微博一堆口交部
呢啲留言睇黎笑下就算
除非真係有咁多香港人咁傻豬去買樓，佢地親身感受到受損，先有可能會反抗下
家陣只係個政策（又係口交），邊會真係會激到佢地出黎抗議
就算係香港，反送中戈陣都有人咁膽死話無做虧心事就無野，完全不痛不癢。

冇人想去你住埋我個份

我發現777真係政治奇才，無論係明日大嶼，逃犯條例定係呢次優惠政策，都可以成功引起民憤。呢個女人簡直係奇蹟

應該直接入去笑柒佢地：國家說了算，再散播不滿言論，難道佢地敢上街抗議？

做個出色分化撚

睇評論好似要連續交五年社保，應該係指要係當地連續工作生活五年，先可以買樓。

靠林鄭connect大陸

降左啦宜家跌到去熱搜二十幾三十，評論就一早封左

遲到好過唔到嘅

btw 咩社保5年係咩嚟？ 5年就買得起樓住？ 香港人唔係供幾十年先供完個細單位咩？

藍絲兩邊不是人

個腦識正常運作就唔會係小粉紅啦

起來 不願做奴隸的人民！

（唔明點解呢首歌詞咁鼓動革命都仲做到中國國歌）

支爆不遠了

成班賤民，幻想自己有任何權利，只不過活係圍牆既生畜
所以對香港人既好處又係得淡笑，香港人根本唔care，最好笑係班生畜幻想自己應該有

中國廢青

呢招其實係大陸唔掂要暴力托市先搵香港人去填。班蟈仔諗住等支爆買樓嘅願望落空先賴香港人。

支那文化就係虛偽。

可以視為大灣版9按法

其實佢地仲有好多人唔信有集中營呢回事。。(詳見 今日中國)

要連續交mpf5年先可以買樓，中間失業就重新計過

晒鳩氣，依加就屌鳩中共

過兩日咪又係屌鳩香港人

仲要係同一班人

中野國人眼中，全部人都係奴才，只係高級同低等之分

實有啲廢老要

啲言論好癲
老林係得嘅，分裂埋國家

班on9以為真係有人會希罕

由nba事件被當condom後再食多一野社會主義鐵拳

微博已經封咗 做嘢幾快手

好人好姐返大陸買樓托柒？
買撚完好快就支爆，水我地去買貴樓，用我地啲錢填氹，咪撚玩啦
支民真係on99

有無圖

gd

快啲上去激多佢哋兩錢重

收皮啦順民們
大劣人就應該像個大劣人乖乖被壓榨

乜撚嘢叫愛哭的孩子有奶吃
請問大灣區買樓有平係五大訴求入面邊一大？

唔係 佢地交完5年社保先過到買樓嘅門檻 買樓要另外再俾買樓嘅錢 兩舊錢嚟

成班愚民

香港不和諧 黑金怎麼用得到? 內地官還要靠香港賺錢 內地低端人口忍忍吧

多謝災難老母引發一連串效應

成功輸出革命

林鄭we connect popo失敗
轉而出招connect 中國人

唔係已經有好多大陸黎香港買樓，宜家香港人可以買大陸樓，有咩唔公平？

係呀,仲唔快啲叫你親愛嘅阿中哥哥逐香港出支那版圖?

咪係成日港獨港獨,突然又分得這麼細

Twitter支那頂級曱甴、狒狒
@Lancy39681596
知你係資深連登CD ROM,你點睇?

大家千其唔好report呀

啲Po 第二日唔見晒啦，仲留度咩

睇咁多個 得一個醒少少
話要黎香港整張證再返去買

終於見識當年八國聯軍國恥心態
成班支持迫害政權
然後產生被迫害妄想症覺得自己被歧視好唔公平

真係低賤 淨係識買樓

無左個tag,但search 大灣區 香港仲有

你炒我 我炒你 公平啦 嬲咩啫
一個唔覺意炒貴左d樓 你地咪住劏房囉

吵吵嚷嚷什麼的
反正港獨對內房不感興趣

會買內房的
都是愛國愛港
逃避黑衣 支持警察的良好香港人
干嘛這樣大反應了
不愛國了？

中國人 反抗！

建議如果中國人支持及推動香港獨立 新香港政府比張綠卡佢等佢地返中國成為外國人有特權

支持小粉紅，見邊條港撐買大陸樓就燒撚左佢間樓！趕佢地走！

共產主義的真相
班賤民連豬肉都冇資格分
仲要係我地唔稀罕嘅

聽日訓醒又可以嬲住咁諗下點樣先有錢買豬肉食
支那人生

大概係咁

如果有小粉紅MON POST，你地好，香港人要求唔多，獨立之餘，將廣東割讓畀我地，我地就會收手架啦。

人哋港燦鬧一鬧就可以享有你哋大陸同胞得唔到嘅嘢。你哋大陸同胞唔敢鬧，撐国家，下場竟不如港燦

宜家先嚟網絡出現反對聲音，一陣就被河蟹了，嘻嘻

笑死我，咁無計嫁喎，習近平都尊敬我地呢份革命精神

ChiNa, we connected

收皮啦支那賤種 你地班仆街都炒到香港樓價變天價
呢啲叫因果循環 報應不爽

最想就係大陸人作反，我唔係討厭中國人
我只係討厭中共人
推得死個共產黨再黎過又如何

開始覺醒啦

錯喇

係賤過袋底泥

已經連鳳凰網個post都剷埋
但啲小粉紅都用一個冇得搜尋tag嗰度博命講嘢

合理啦屌你老母
班外省畜黎廣東搶工樓 當班本地人死嫁(雖然真係死豬咁款)
講撚到乜Q野建設 屌你建設有糧出嫁麻賤種 份糧咪包撚左
打完工咪死番去拎份糧係鄉下起樓囉 憑旨比你班野入黎嫁

人地人口基數大

原來未刪

沒錯，大陸人就是命賤！

Lm

係奴隸呀！

似足三五成群個阿雞

不過呢 外國係咪冇呢啲戶籍制度
美國嗰啲有冇話咩嗰個state嘅本地人優先

大陸戰線手足可以邊讚呢個計劃，話身邊啲香港朋友個個都好火雀躍想返大灣區發展買樓，然後就笑鳩啲大陸人話，都係班搞事曱甴好，搞搞下就有地！班偉大嘅警察仲可以用OT每個月十幾萬嘅錢返嚟大灣區買樓！黨做得好好！

有啲係覺得新疆人真係恐怖分子
教育佢地係岩

買股票好過啦

低賤的支那人

唔用tag搜尋仲可以睇到（即係將前後兩個#號刪走）
睇住啲大陸人屌鬼真係好撚正

不是說我們是同胞嗎

俾佢block咗

唔怪得支那一線城市可以企咁耐

原來吸食全國既韮菜要佢連續交5年社保

今時今日，仲上去住既唔係藍絲就係警畜，都係佢地既同胞 都話講就容易，一牽涉利益就..

好心涼 佢地終於明白香港回歸22年以黎既感受
搵鬼上去地獄鬼國咩

佢哋落嚟個時唔見會咁諗

日日比共產黨屌屎忽屌到反皮都無聲出

做冷氣軍師仲要做到日日係微博比人刪post 封ac

坦克碌兩碌死撚哂 仲邊有支那豬出黎反

支持一齊反佢老母

唉佢地都唔明這是黨的苦心，接盤俠當然由港人做。回血劍又點會切自己人呢

係根本中國已經揸乾晒，邊有得回血
咪唯有試吓有錢嘅香港人，或者吸引下外資
睇吓仲有冇水魚落搭囉
可能啲黑警好有興趣為國捐軀

香港班藍絲咪又係咁
民主公義又無得當飯食
自身利益無受損無被魔警打親咪得閒屌吓班廢青
如果佢被魔警傷到或損害到佢利益你睇佢仲撐唔撐警稱政府

終於知道自己係親愛既國家面前有幾唔值錢
做順民做小粉紅保駕護航咁開心
你個黨起你飛腳起得仲快
賤就認啦
唔抵得香港人翻大陸咁多特權，支持我地獨立就冇問題啦

笑死 唔係好愛國咩
仲話香港人反抗搞革命

大陸人嘅民智仲停留喺有飽飯食安安穩穩賺到d錢就感謝國家感謝黨
當自身利益無受影響時鬼同你行出嚟爭取民主自由咩
呢班支豬要到佢地利益受影響先會屌幾句
但都係呻幾句做唔到任何嘢

咩keywords ?

係呀
香港最喜歡上大陸買樓
買撚哂啲樓放貴租俾班傻鳩

大灣區真係班柒頭高官同支共一相情願
家下係香港人對個政權無信心 政府搞再多優惠都呃唔到人

你起高鐵港豬澳 我切柒都唔去支那 你咬我食啊？回鄉證都剪撚埋你

搞呢D所謂寬免 無左幾代有經濟能力嘅香港人支持 得藍屍廢老買嚟返去退休等死用 無左香港人嘅大灣區 得罪講句同垃圾無分別

佢哋咪試下有樣學樣囉
不過我敢肯定除咗香港都冇人可以威脅到支共政府

真係笑死
呢招又得失大陸人 香港人又唔會去買

有本地人優惠政策 但冇癲到限制自由遷徙
eg加州大學學費
外州生係用國際生學費
貴過本州生三四倍
如果想用本州生價格even你美國人都好要係加州住滿兩年以上

大灣區，不了！

實名認證制度下
以上留言用户全部加入本月槍斃名單
其實佢地有冇諗過
佢地口中嘅廢青根本不屑喺所謂嘅大灣區買樓
Onl99

證明兩地個思想差太多.

其實內地個控制係好嚴重, 佢地睇開果D野, 全部係被控制, 所以佢地對我地個理解完全係錯. 例如我地香港係生死存亡關頭, 佢地以為係鬧. 我地成日有人死, 佢地以為政府對我地軟.

但呢D係必然結果, 同NBA一樣, 對住中共唔投降, 佢地就會讓步. 因為中共佢地其實好理性.

但呢條路可能真係要流好多血, 每一個中途犧牲的手足, 都好偉大.

Push

其實佢地係知. 直情咁多抱怨, 係咪應該上街集會遊行? 佢地想都無想過. 佢地個語氣係"喂, 政府我地有幫手出聲集氣, 做乜我地仲蝕底D?"

呢D留言, 一陣就del啦, 一代一代中國人, 我唔知幾時先會醒, 佢地成班人只係豬同水魚.

仲羅錢返去買樓? 我屌佢啦

梗係無, 微博邊有可能比人有黨唔鐘意的思想架?

你只可以諗, 黨想你諗的野, 你只可以講, 黨想你講的野

獨立又屌我地獨立
唔獨立擁抱大灣區又話我地搶資源
屌 玩晒啦

呢D係長期洗腦呀, 佢地唔知香港對北京好重要, 用佢黎輸入外國投資同美元, 同時係比各派別的人做資產避風塘. 佢地以為中共比好多處我地, 但其實根本無. 相反香港對大陸做過好多野, 中共當然唔多提.

大陸民眾仲係以為只係"少數香港人"鬧事, 依家係全個香港的香港人都求緊條生路先岩.

想法差太多, 背後佢地個思想控制, 真係唔係一朝一夕的事.

根本唔同
佢哋係為一己私利，我哋唔係

啊屌 又幾好聽
我唔介意connect

話唔好比廢青 港獨買果d人究竟有幾on9
首先如果真係廢青仲邊有錢買樓
其次如果真係港獨份子又點會想買大陸樓
d支那真係蠢撚到閪

美國人讀私立名校係咪都收國際生學費

真係想講句 “多謝你呀！ 9527........”

In 港獨之母
We trust

摧

同California人傾過 佢地本地人交tax好貴 好似要3成up 佢話係用錢黎換個靚風景 有d人會因為咁move 出去 交稅唔同政策唔同都合理既

應該留言：建議大灣區也實行一國兩制，那我們大灣區人也可以鬧，我們也有特權了

蠢撚過閪呀

話咩搞港獨唔好去大灣區買樓果啲，唔好話支那教育同成長環境既分別令到佢地淨係識咁諗
用下腦都知根本冇可能返支那住啦
唔好話啲人肯唔肯、願唔願意
邊撚個想咁大風險，仲勁可能一過關已經俾人拉鳩左
班小粉紅冇腦就冇腦啦

牆內既世界係幾美好既，因為冇人想承認自己有幾短視、作為「愛國者」但係就被反共既更低人一等呀嘛

講撚到香港人好鍾意返大陸讀書買樓咁

佢地呢D唔係叫反抗, 只係投訴做乜另一個奴隸比我地呢班奴棣更好待遇? 明明我地聽教聽話D.

其實佢地真係心知肚明, 佢地敢遊行咩? 敢集會咩? 佢地心水清知道果個後果.

至於優惠香港人快D可以買大陸樓. 真係好痴根, 返大陸又查手機又查乜查物, 未死過? 要買樓我駛返大陸買? 我唔去台灣買?

林鄭個花名係奶媽唔通...

佢地有咩事就講維權，俾監控刪哂留言過幾日就忘記自己要維權咁，或者講幾句就縮返入老母個西。
微博日日既新聞唔係d女女俾人姦就係自殺，睇到佢地個腦痴痴地。

認真。冇人要買佢地既樓，亦冇人想理佢地係邊到Up乜柒。

當人地為左爭取自由, 公義而甘願犧牲前途甚至生命既時候
班支那人已經可以為五斗米折腰, 學人叫五大訴求缺一不可

喂! 仲望? 支那狗講緊你呀, 你睇自己同上面班同伴幾撚低賤

認真 今次真係好大件事 微博search下好多人醒咗一半
所以真係共產黨就加速自己滅亡嘅第一推手

支那人先食狗飯 我地香港人緊係食返d人飯

弱智
邊個黃絲會返大陸

根本connect中國人仲重要美國人

Connect 到嘅話

咁佢哋以家知道要幫邊便未呀diu

點睇都似增加兩邊人既仇恨，講真大陸有鬼香港人去，明眼人都知係伏，根本影響唔到佢地，有錢買深圳樓不如留返香港買，仲要自動送中，兼送錢比大陸，扮晒懷柔政策，其心可誅！

你班蝗終於明比人搶資源係點啦？

講到我想要咁

不愧係港獨之母

𠴱啲二、三線城市甚至鄉下梗係啦

但勞動人口集中哂喺大城市丫嘛

係呀 肯發爛渣就得架啦

吹咩

笑左 到時候佢地仲嬲

咪又係覺得中國偏心白港之後仇視香港人心態
又唔撚知係香港所有政策都幫大陸人

喺中共底下 就係做順民先最慘

去買豆腐渣

邊個會想返去

佢哋以為自己 mark 大個閪
就係香港人強姦左佢

同佢地講，就是我地香港人炒高内地樓價，再用佢地買唔到樓俾嘅租金搞港獨等著崩潰吧

用港紙外滙換人仔返大陸買樓，都唔知邊個著數啲喇

大陸仲yam緊片果時香港已經係東方之珠啦，成撚日講到香港

既成功都係源自大陸，你老母大陸就係日日喊既孩子，不過大

陸仔喊唔會有人理

被河蟹了

唔睇清楚以為唔使錢

屌係一年十萬，包學費生活費
香港人讀大陸大學真心on9，識一個香港連hd/asso都應該讀唔到，返去西安交通大學wor
係呀，你地當寶我地當草咋

我去過一次大灣區咁大把，去玩一兩日。dllm真心唔方便，污糟，十足十香港80年代囉
利申：珠海拱北，唔係99佛山個d

諧音都好容易被河蟹，有d直程打拼音
唔撚知呢d係乜撚野言論自由

不滿呀？試下搞場遊行表達下不滿

佢要你D港紙換美元, 去一帶一路起野, 咁梗係佢著數啦. 無美元,無人彩中國.

一個傳說佔左全地球15%生產力的國家, 佢個貨幣在國際流通量低過1%, 根本無人用佢D錢.

話支持港獨會唔會俾人拉去集中營？

一起反共

睇黎我要買大劣樓收租去炒，賺鳩爆佢地嘅錢，然後繼續抗爭

笑死 個個玩想反抗 得把口
我撚都唔信你地班廢柴敢啊
政府擺明知你地唔敢睇死你地啦傻系

真係好荒謬
兩個地方嘅人都覺得政府偏向外人多於自己人

咁不如齊齊革命啦

睇翻嚟, 大灣區無港人住
又唔畀小粉紅一齊
佢地cap唔到錢

佢地終於知自己地方比人住嘅感受？香港人嘅資源就係咁比佢地班蝗蟲「啜」晒🙄🙄

係呀 吹咩
人種有別，香港人點同大陸賤種

雖然好少ON9仔會上去買

冧咗都砸你唔死全部發泡膠嚟

你估真係買咗自己上去住咩，緊係買黎收小粉紅貴租，炒撚到佢地冇人買得起樓啦。香港人炒野咁叻

咁唔保險嘅嘢真係你炒埋我嗰份

上面大把樓.D樓唔值錢

淘寶買view數

講呢個好消息俾藍絲聽 叫佢地返上去買樓等佢地同小粉紅互相仇恨啦 真係諷刺

啱啊，大家唔係同一條船架咩

藍絲；沒我們去大灣區買樓，你們早就完蛋了

微博個post 已經del 左

好彩有cap 圖

做中共既奴隸唔係奴隸，資本主義既奴隸先係奴隸

屌 香港被不公平對待好撚耐啦 佢地依家先有呢種感覺咪遲左囉

之前又大大聲話香港係中國一部份
一講利益就即刻分割

痴撚線 係呀 香港好多福利呀 但比支那人拎曬啦

佢地都是終國人嘛 幹嘛分得那麼細
藍屍上嚟同佢地團圓都唔高興嘅

有冇人可以同佢地講 "沒辦法, 你地沒有遊行發聲的權利, 哈哈"

Condom ~

呢層當然啦, 但睇到班中國人咁嘅樣, 又好想笑嘅

又唔諗下自己之前落黎香港搶福利

呢班傻閪完全冇諗過香港而家咪同你地既情況一撚樣
屌你老母他朝君體也相同咋 係到喊苦喊忽屌你老母

仲停留緊（倒退）用個口嚟度思考

搞唔到习爸爸唔比禾地搞

假如班大69知道We don't give any shit後會唔會更崩潰?

佢地終於體驗到我地對於一日百五個既感受

諗到香港一樣就哭笑不得

你地敢唔敢丫大6人

嬲嬲豬呀？出嚟示威囉

終於醒覺

戇鳩啦你大把廢老藍屍同埋拎香港身份證嘅腥港淫仆住返去呀，對香港嚟講算係支那德政

班垃圾講下姐。過兩日拍部戰狼3就厲害了我的國。

佢地勇武嗰批勇武過香港好多
唔好唔記得早幾日農村大戰武警，直接幻彩fing鄉村，仲有之前d片，大量鋤頭石油氣罐埋身肉搏，打砸燒曱甴車

笑死，終於知當年香港人咩感受啦咩

咪傻啦 大陸狗
返大陸住？送都唔撚要啦

鼓勵港人鬥爭

最好組團去煲大佢, 大陸d白痴仔講兩句就好易激動
重點講:
1. 香港人去大陸炒高樓價導致大陸人買唔到樓
2. 內地褔利被香港人壓榨
3. 香港人地位更優

重點

中國樓市已經仆緊街，擺明就係想呃香港人接火棒托市，班大陸喱仲以為中共優待香港人，真係on撚9

因為依個政府淨係會比着數愛國愛黨嘅香港人
支那人愛國愛黨係必須

有撚所謂咩
肯接火棒嘅九成都係班冇腦廢老藍屍㗎啦
係要俾黨跣獲甘先會清醒

我自己喺大陸住過幾年，大陸人根本骨子裡裡外外都憎到香港人死，呢個係歷史遺留落嚟嘅問題，無解。
而家所謂嘅撐警，係因為班green object對付緊大部份香港人，同搞到香港亂七八糟。班弱智仲以為自己係神，肉酸到開微博取暖。
好啦，帶埋仔女去大陸安居樂業啦，睇下一去到現實問題會唔會排鳩你？
做人要幾弱智先會信自己無專長無貢獻能力又低，去到第二個地方人地會歡迎你？我諗得香港green object 先會咁天真

笑死
甴近平依家心裹面應該好想隊冧唸大灣區個plan出黎個條友 完全變左豬隊友

來自地獄鬼國的你夠膽反咩？

佢自己本身已經係豬隊友啦

一帶一路, 同美國打貿易戰, 全部都係佢自己親自下令搞
結果搞到差唔多支爆

仇恨既種子已經種下左，而家呢d政策其實係淋緊水。
他日中國真係有民主選舉，我相信一人一票公投既結果就係要夷平香港。
雖則呢日唔知要去到幾時

工作需要

你覺得係咁咪反抗囉
上網嘈有咩用？
再嘈聽日你祖屋都拆埋呀

佢地鬧事咪坦克車囉,賤民

氹唔到香港人仲要激埋自己啲小粉紅

唔係好想睇d支那閪講乜

有民主選舉前 中國應該四分五裂左

第三個comment 好馨香咁

你地大陸狗黎香港搶資源時唔講唔公平？

支持廢老藍屍去支那住
低端人口自動消失

大家要努力做多啲文宣工作
如果做到有一日大陸人出嚟反共產黨
咁就真係成功

佢地最鍾意講：憑什麼你們香港人可以....bla bla bla.... 公平嗎？

香港獨立咗 啲資金仲安全 班仆街身體咁誠實 仲唔狗衝落黎做難民咩
愛中國就唔該禁止中國人移民香港

有邏輯就唔係支那人喇

講還講

個post 已被大陸禁左

大陸人到依家都仲係妒忌香港人
所以日日都踩香港 講到自己地方好勁
好耐之前睇過大陸相睇節目
D大陸女 見到外國人都要諗下
見到香港人 個個都濕能曬
根本佢地心入面好撚想做香港人
香港醫療、教育、環境 就算依家差左好多
都仲好過佢地依家